覺唔覺Uno 入面， 反轉卡先係最屈機？

比人抽2/4個陣又可以反轉
又可以孖住兩張反轉去散牌

邊有得比人draw 2/4既時候反轉

關你撚事咩屌你老味

有冇玩過Uno呀樓豬

樓豬朋友？

輸個陣都可以反轉變贏

邊撚個教你 比人draw 個時可以反轉呀

關你撚事牙？

00後？
我屌你老味牙

我玩比人draw緊可以skip自己呀

破產官教你咁玩？

你做乜鳩？

Reverse 將+4 變-4

你收皮啦屌你老味死仆街

不嬲可以 大陸仔?

佢LAST CARD 唔識叫UNO

比人draw我通常用反轉卡反枱

我有時會將啲卡塞俾隔離

7勁啲喎，可以揀任何一個人同佢換成副牌

屌笑撚咗

正確玩法唔係卡接卡咩 draw跟draw skip跟skip

on9 post

你出緊數字都可以突然draw2 啦

仲uno,新一代都出左